連尼住做唔掂就比返個壇牙joe啦屌你老豆

連狗真係廢柴黎 一個論壇仔都管理唔好

牙joe好能慘

細佬講得好

joe你老母

依家連生仲有咩好過牙祖

lag到喊